事實証明咗示威者係會和平散去

班狗唔舉旗開槍 亂丟催淚彈 拎棍拎盾追住人嚟打嘅罪孽又加一等
明明有和平解決嘅方法 單純因為班狗有暴力傾向 演變為警民大衝突
唉屌 我而家好撚驚 會唔會喺街見到狗之後佢地舖癮起又追住我嚟打